---
author: Faiz Jazadi
date: '2022-11-14'
numbersections: true
title: Subnetting
---

# Ringkasan

-   Kelas-kelas IP address
-   UAS: mendesain subnet (misalnya sebuah perusahaan diberikan alamat
    201.70.64.0, perusahaan membutuhkan enam subnet, tunjukkan desain!)
